深夜藍絲報警 大堆防暴30秒到場

清晨5點睇緊將軍澳直播
唔知前因，總之有一堆廢老清緊路障
現場得返兩個戴口罩手足企係到旁觀
突然有廢老扔磚，
記者衝去影但有條友話要叫警察黎check 記者證
一分鐘都唔夠就有幾架狗車黎到幫手執垃圾

所以要善用香港警察嘅職責
千祈唔好係條街到跌左一袋垃圾
再搵第二個人黎報警，
記得要講
“呢到係XXX，
我懷疑有人準備堵路
，有人將袋垃圾倒咗係地下，快啲派人理處理”

咁鍾意話記者唔幫手除暴安良，不如等佢做埋掃街果份
以為冇示威唔洗做好筍？慢慢吹下風先啦
唔好咁傻用自己電話號碼

支持警察 專執垃圾

有人堵路啊！

黑警OT

唔知套綠色衫冬天夠唔夠保暖呢
天氣凍又冇得跑一定好辛苦

報完警唔洗留低錄口供？ 係咁嘅話大家千祈唔好隔5分鐘報一次警呀

Btw 721 39分鐘先有狗係咩玩法 定佢地依家識𣊬移

要落口供嘅話721果日仲得了嘅

最鍾意報警
最好搵個喇叭喺側邊播住願榮光歸香港先打999，應該可以15秒到場

唔洗多嘅，等佢地返咗去以為有得食飯果陣call佢出黎食屎

新玩法

唔好用自己電話號碼，連電話都要買新

電話亭得唔得

做良好市民，有垃圾堵路呢d行為，梗係要麻煩警察嚴正執法

有cctv㗎

咁見到遊客影相叫警察黎查佢記者證呢
唔好問我點解條live真係咁

鴨記有Nokia 黑白mon機

利申，唔鼓勵虛報，大家唔好犯法，攞黎保障私隱好啦

唔係虛報應該唔犯法？我都唔知

咁係條街有人着黑衫我驚麻

報狗師

push 報警撚

推

冇sim卡手機

冇sim卡手機可以打緊急電話

Push

30秒到場
根本就夾好左

push

新白宮聯署：計劃香港雙普選

b

一大班人集結，點可能事前無夾過
不過都支持超合作運動

支持警察執垃圾

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

有藍絲暴徒

借力打力
將公司d藍屍舉報佢哋塞路

其實呢佢地就唔係打999既
係直接有對頭人電話
因為打999冇可能咁快

太空卡

班黑警話呢排冇咩機會呃ot呀

屌，撳錯icon

喉嚨唔舒服 聲都變埋

根本係劇本

唔得，有監控

搵人叫句光復香港 即刻full gear成team過黎

千萬唔好亂打

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

有返咁上下年紀先好出呢招

扮藍絲狂報警會點

太後生唔理你
中老年嘅黃絲朋友

唔好咁做呀

一日冇人空投，一日都冇撚用

你咁玩 而家班狗落咗地隨時亂咁拉人 如果拉左個手足 邊個負責？

定係退休狗

.

啲鄉郊地方，真係好多垃圾要人處理㗎。

打 999 卡都唔洗

屋企附近條街好多垃圾放街，
call極食環都冇人清，
呢招有得諗

大家預備太空卡

支持警察 吞槍自殺

支持警察 執垃圾

佢地成日都話為民除害
應該要好好利用

和你Call Go Go Go!

一早夾定左ga la.... 你哋報果時就成個鐘先到

以其人之道

仆街狗

根本個幾個廢老都係狗
做場大龍鳳咋麻

銀髮族可以幫幫手

30秒咁快？

你話有支蟈旗／習近平張相係馬路中心，班死黑警可能更快仆出嚟

用返條篤灰熱線啦

周街CCTV, 邊行得通？

而家班狗成個祭壇清撚左 連周同學遺照都扯埋落嚟 樓主覺得班狗要執垃圾 係撚狗 要鼓勵報警？ 垃圾post都咁多正評 痴撚線

買部新電話新Sim卡促進下香港經濟呀

手機打112邊使sim

推啊

做個好市民

推 善用資源

要用譚仔話報

我試過嘅電話亭全部壞哂 可能得返室內嘅用到

其實藍屍清場前
警甴係外圍預備
如果手足出現
藍屍就比訊號叫警甴黎圍捕

外國巴打電話好似得？

夾撚好的，附近長期有便衣狗車同衝鋒車，出出入入咁

tko算喇 個垃圾tg group日日喺度鬧交 人就永遠集唔到

早就要咁做啦
有廢青貼街招!
有廢青封路!
如果大家日日奉公守法
日日見到呢d野都報警
香港真的欖炒

831